[貿易戰］又想反口？ 中共要求簽約前更多對話談判

內文講中共想取消埋12月既關稅

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

又拖 吊

燒山又燈

50%關稅即日生效

同香港一樣，愈遲傾成代價愈大

支那人最狡猾
侵侵之前做生意賴嘢